痴線個女同事坐咗上我張枱...

我想返工點算好？

帶口罩啦仆街

叫佢戴返口罩啦仆街

叫佢影完相戴返口罩同埋消毒吓張枱

先小人後君子咁打柒佢

我個位都比佢坐埋

踩到張枱污糟晒

唔汁返劑 唔比走

即刻上返行人路

ig?

Princejoyce

我入到嚟
真係有圖....

落妝加短髮會好似男人

唔洗做？坐喺我地下做乜？

唔屌柒佢都唔係男人啦，一係性無能

叫佢返去枱底stand by

叫佢匿入枱底 唔好咁揚
你就坐喺度幫佢打掩護

交友APP好多呢條女既圖

對aj1幾靚

咁樣痞喺度我真係做唔到嘢

辦公枱嘅鳩毛原來係靚女西毛

淫

對aj 正阿

幾好，同佢玩返場友誼波之後中咗招都可以拎5000$

屌有聲

2km2km

Gay test failed

呢啲雞都唔知比幾多條仔屌過，隨時閪窿大過隧道一堆性病

扣佢50分

戴番個口罩呀仆街

仲未捨得走

ps

留名支持

原來樓主做 咸濕 KOL , 基佬部門玩直播

人造人

白襪配拖鞋真係唔識欣賞

who.gif

靚？

想睇禮志咁著

gay test

好樣衰..

條腿好撚正

成個林俊傑咁樣

石頭波

坐我上面

我坐返低先

雞味好濃

咁屌唔屌？

咁嘅態度唔屌唔得

有圖 此風可長

係有D難為架喇,不過屌一鑊啦

ola ola ola!

咁淫一定要就地正法

有冇多d

腿功幾好

幾錢q

呢條女眼距寬到可以攝幾個一蚊銀

真係雞來

真係同企鵝妹一樣樣

仆街我第一眼係望落對air Jordan而唔係隻腳，我係咪隱性基

唉咁夜都仲要開會

啲衫好cheap
仲要掉轉著

踩污糟晒張枱

隔住芒都聞到乳香!

張枱一定好香

你地班撚樣真係gay

又睇到拖鞋白襪
又睇到背心反轉著
又睇到波鞋牌子

我咩都睇唔到

正啊 想奶